（環保撚）入一入梨大家傾分析了解下

大家都知女皇醫院 前幾日中哂TG 放題
隔日就停冷氣 做清潔

黨鐵 由 尖沙咀去太子 日日差唔多TG 放題都唔去攪下 鮮風系統 當大家仲坐黨鐵上面會唔吸到更多 二噁英呢？

第二點就TG 放題 鄰近商場都無做到嘢
是否會令商場工作人員 會慢性吸毒呢？